唔好講黃藍，萬發呢d餵狗型餐廳都好介紹

垃場真係無撚改錯名

根本唔好食
唔明有咩好吹捧